[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (488) 很不巧 垃圾驚冇野玩 棄得

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

單手留名

得大妹一個番左去

大妹呢

屌 嚇死我咩

點解會咁

好cute

入極都很不巧

: 屌 嚇死我咩

佢地頭先聽kk唱歌

頂臭提子

數仔快啲黎啦

頭先酸臭同好多kiss緊

櫻b

上個post有圖為證

大妹
我聽日睇吓有冇時間

我想畫畫

好呀聽日見你

...話目的地中斷左

喂呀

係咪要一個一個斷